黃偉文可唔可以填到一首冇「嗎」既詞

那誰?

對佢冇乜興趣不過好似好多首都冇
勞斯萊斯 井 沙龍？

心淡

想不起 怎麼會病到不分好歹 連受苦都甜美
我每日捱著 不睬不理
但卻捱不死 又去癡纏你 難道終此一生
都要這麼 不可爭一口氣

很謙卑 只不過是我太過愛你 連自尊都忘記
跌到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有轉機
若我不懂憎你 如何離別你 亦怕不會飛

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
恨我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單 平靜的對你熱度退減

一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間
春天分手 秋天會習慣 苦衝開了便淡

很謙卑 只不過是我太過愛你 連自尊都忘記
跌到極麻木 只好相信
又再爬得起 就會有轉機
若我不懂憎你 如何離別你 亦怕不會飛

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
限我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單 平靜的對你熱度退減

一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間
春天分手 秋天會習慣 苦衝開了便淡

說甚麼再平反....只怕被迫一起 更礙眼
往後這半年間......只愛自己 雖說不太習慣
畢竟有限 就當 過關
由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
限我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單 平靜的對你熱度退減

一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間
春天分手 秋天會習慣 苦衝開了便淡

陀飛輪